用緊Samsung S8 換 Note 10 定 S20好？

部S8一出冇耐就買
而家都用到成個mon唔同位置有烙印
（成個WhatsApp介面出晒嚟）
同埋上下顯色唔太一樣
早幾個月跌崩咗背玻璃 而家搵套遮住
平時使用仍算好
係開app feel到遲頓咗啲

諗緊換唔換 換嘅話邊隻好

同樓主一樣，我有d想換note20

Note 20 太貴

S20
120hz mon差好遠

睇你用唔用S pen

要pen N20U
唔要pen S20+
要平S10 lite

N20係垃圾唔好買

keep S8

S20 U

連Note20Ultra都無嘅120hz鎖定功能

S20有
同埋你睇Youtube，有120hz都冇用

s20，你之前用s系列。

我舊果部S8啲烙印係連登app啲function key